屌啦星要求英足總以後阿狗場場都要打120分鐘

90分鐘根本發揮唔到阿狗既實力😤😤😤😤😤

亦狗酸

反雲仲好意思凸個頭出黎

直至隻老坑死果日

收啦

教授又然

打丁未呀你

迷雲又然了

玩留左

我代表波台要求你立即直播

唔代表迷雲贏，死老野死好命

哥狗條垃圾, 學人守
換走我, 即輸

變陣成功
技術性擊倒哥迪奧拿
牙達仲有咩好講